日本票選「看到她演戲就轉台」女演員 Top 10 模特兒轉戰女優全都中招...

日劇長年以來一直都相當盛行，而在日本演藝圈中，能夠被冠上女演員這一個封號也幾乎都是眾女星所追求的地位，不論是雜誌模特兒、偶像幾乎人人的志向都是成為女演員，雖然現在要被媒體稱為「女優」已經不是太困難的事情，但要被觀眾認同可就不是件容易的事情了。日本網站 goo 最新舉辦了看劇時真心覺得她不適合演戲的女星 Top 10，或許也能夠讓觀眾產生共鳴。

第 10 名、武井咲。
從國民美少女選拔一路獲經紀公司力推的新生代女演員，23 歲的武井咲雖然資源極好，但幾乎都被觀眾歸類為演戲不佳的那一群。

第 9 名、平愛梨。
這位綜藝傻大姊當年拿到了《20 世紀少年》電影版的女主角遠藤神乃，完全被動漫迷給嫌棄。

第 8 名、水原希子。
作為模特兒，水原希子有著極具辨識度的臉蛋，但作為女演員的演技似乎就更褒貶不一了，尤其是她在《信長協奏曲》飾演信長的妹妹市，號稱戰國第一美女的扮相讓網友瘋狂吐槽。

第 7 名、藤原纪香。

第 6 名、本田翼。
模特兒轉戰女演員的另一代表，本田翼雖然也頻頻成為女主角，但只要說到演技不佳的女演員，她肯定榜上有名。

第 5 名、剛力彩芽。
從《古書堂事件手帖》到《大使閣下的料理人》，剛力彩芽一直都被漫畫迷封為毀戲不倦的強推女星，短髮的造型帶給了她極高的辨識度，但似乎卻讓她流失了觀眾緣。

第 4 名、佐佐木希。
所有人都愛的清純女神佐佐木希，從模特兒轉戰日劇的她也是出了名的「演技下手」女星。

第 3 名、特林德爾·玲奈。
日德混血兒特林德爾·玲奈在前兩年因為極度可愛的臉蛋，而成為了超火紅的代言新星，這也讓她接到了不少戲劇邀約，但網友卻給她的演技相當低的評價。

第 2 名、篠田麻里子。
前 AKB48 人氣成員篠田麻里子在畢業之後，偶爾會在日劇中跑龍套一下，像是《ON 異常犯罪搜査官・藤堂比奈子》中火速領便當，但去年獲得好資源演出《火星異種》電影版，但觀眾似乎還是不太樂見她的演技。

第 1 名、前田敦子。
雖然之前在深夜劇《毒島百合子的赤裸裸日記》大尺度演出，並且獲得不錯的收視率，但這位前 AKB48 的王牌成員一直都是日本網友票選演技最差的女演員冠軍，或許也有參雜著一些「偶像出生就是原罪」的情節。

又係前田

我覺得最難頂係本田翼

以為係朱千雪

等緊朱千雪出現

新垣結衣？

祝閣下好運

關摩連奴咩事？

吓?

淨係睇佢塊面珠燈已經夠

冇朱千雪既

武井咲完全正確

ching Rip👋

結衣算係唔錯唔喎
上邊果十個真係

無桐谷美玲

襯大軍未到你好拿拿聲買定機票走佬

細佬你快啲走，呢到大佬幫你頂住

我老婆D戲點都唔算差wo

佐佐木希

寫定遺書未? 拿拿臨執番幾套衫 離開香港避幾個月風頭先

呢隻整容中女冇乜身材，佢拍av我都唔多想睇

冇我

前田敦子

整容雞黎

剛牙淨係排第5

未入黎已經估到有剛力彩芽 本田翼

屌你老母你老母比狗屌

巴打唔洗咁激動
唔洗自認係狗

剛力彩芽真係好趕客,唔明點解仲搵佢

黎緊日劇又有佢
唔明點解佢可以拍到咁多劇

愛的成人式我覺得好正 雖然係電影

武井咲 ok 的，大把人衰過佢啦

深夜劇女王

ching講真話

佢都係做返阿勝算啦

竟然無肥恭

RIP

以前本田翼做音樂龍主持,果時成日睇
其實佢咁鐘意打機睇動漫,應該請佢上相關節目

愛的成人式

用產量保持人氣

關咩「偶像出生就是原罪」事
前田拍床戲拍到好似r痕咁

前田敦子真係好肉酸 對眼生到超埋
又唔靚

你死啦，方丈（們）份人....

桐谷美鈴都好唔掂

好撚柒

根本就冇人理

見到摩連奴我就真係想轉台啦

有
屌你老母

BBA居然唔係第一
btw上面話結衣係 嘅人全部死開

睇左咁夠榜終於有個正常少少

淨係聽到有佢參演我都唔想睇
水原希子拍現代劇其實唔差

妙問妙答

剛力彩芽 本田翼呢兩個真係無得輸
本田係靚但係真係面無表情 到成個日本版terry 咁
剛力彩芽直頭

你老母就整容

你條女就係雞

一齊做擺街冇得輸

西野七瀨正過晒佢地

剛芽真係xx

好多都係花瓶

而家人地抵毀你老婆呀

睇睇下有摩佬出現 正

套鄰居同居俾佢毁滅左演技假到頂唔順

套古書堂都唔得啦，佢個樣做古書堂店主完全無說服力

淨係睇演技既話本田翼應該唔止第6

本來我都想屌，起底睇睇
廢事同班煩膠嘈

仲以為剛力同本田會係頭兩名
尤其剛力，真係唔想見到佢

水原希子真係成隻猩猩咁

新你老母呀
睇下佢拍d劇既收視啦死盲撚

講真
整容整到咁搭飛機會唔會甩晒d眼耳口鼻出黎
同埋同綿戶亮那個了喔個陣又會唔會

你都幾撚大怨氣
睇黎你現實生活都過得幾唔愉快

學術討論

Ching你啲cm仲大怨氣